[驚世大發現]人在中國用漫遊上到YouTube

反了反了
btw天滅中共

樓主幾歲

條友係咪有病

漫遊唔係不嬲都得㗎咩?

係，所以佢個驚世大發現唔知做乜鳩
照樓豬個諗法，我而家都係大陸，用緊張香港買嘅中港上網卡都上到youtube，我都有驚世大發現

sor我錯
冇乜點上過去

唔使錢

用聯通係上到

應該係，佢好似想推阿婆落街

...........